wifi問題求救

wifi連到，但剩係一部手機上到網，其他全部唔得，點搞？之前都冇野，突然就咁

輪流用
熄咗部手機，讓其他機用

哦